你根本估計唔到小學生搞完香港 會唔會走去搞台灣 有國籍一定要攞

唔係一定後悔